poly rd ot mls 點撚樣揀?

個分入ot已經好炆水
rd又好似就黎爆
mls 又好似無ot rd咁高人工
定學隔離post話齋all in東大

屌你老母 同埋蓉兒

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連無難度

same here
ot與rd之間，想讀rd多d
但又感覺rd就黎爆

其實近黎mls個salary升得好快
就黎追到ot

ot>rd>mls

How about pt

東大

屌蓉兒

唔夠分

等多一兩年入東大pt

諗緊低過26就衝東大 ot rd

RD MI Stream係食埋下年就爆，你而家先入就玩完
RT Stream就PolyU同東大都開，暫時都無問題但難讀